唔好灰心 已經無嘢好輸

呢幾日我心情由絕望>>希望>>絕望
其實612朝早我覺得今次大家好爭氣
因為目標一致 即使無大台都做到嘢
我哋嘅武力少過差佬 呢樣嘢永遠都唔會改變 我哋要用人數同耐力去贏

講咗咁多 淨係希望過咗612 大家唔好比人打沉
得罪講句 我哋都輸咗咁耐 已經無嘢好輸
儲一儲氣 戰場再見
而家